一句講曬，怪獸中產父母定係窮撚父母

有得俾你揀
你揀中產家庭怪獸家長做你父母，日日上興趣班
定係會揀窮撚父母，日日無拘無束咁玩

正皮 :中產怪獸父母
負皮 :窮拎父母

中產=食屎

窮撚屎都無得食

窮撚父母唔會比你無拘無束咁玩，而係叫你比心機讀書

窮撚可以玩啲乜

落街玩
唔會比人迫上興趣班

仲邊有人會落街玩

有
仲有大把細路落街玩陀螺

exactly!